「博頭有花入」邊個平定黃巢之亂？

A. 李克強
B. 李克勤
C. 吳克儉
D. 以上皆是

李克用

錯，無呢個答案

屌 鳩up反而啱

請選擇正確答案

邊個平定硬擦膠之亂？

B, 李克勤

李世民

九唔搭八

李隆基

朱溫

你地咁都唔識，你地讀乜嘢書呀？吔屎啦！

答案係B呀！B呀！

D

樓上成班文盲

F

李紫莖

李老母

吓？！又摷書？！讀屎片架你哋？！

硬擦膠

毛澤東